以為今日可以8號波唔洗返工 點知我地返六日手足都係要正常返工

賤種到

Ho ball

基妹吾好咁操勞

小民民今日出街記得帶遮